hea嘅中文字應該點寫好？

想整個新字出黎，有冇啲好建議？

嘻

SI⻖
R
木

迆

嘿嘿嘿

愒

迆/迤

象形：
罒罒
口

擬聲：
人
口hea